周星馳做戲就睇得多，佢唱歌你又聽過未？

一次過嚟八首！
最後一首真係展現到唱功，好有感情
李香蘭直頭聽到我起雞皮

咁似我個post嘅標題嘅格式

李香蘭係吳國敬唱

有無認真睇條片

冇 冇數據

你知唔知咩係登登登登

以為又係佢D自創IQ題加9up答案

睇完再同我講
呢條片嘅李香䔵係周星馳錄音唱

燒雞翼～我中意食～

唱乜撚嘢功

屌哂我時間

逝去感情如何留得住～

我不知道~

好似話本身佢自己錄左李香蘭 但做唔到果種聽到會好震撼既感覺 所以都係搵人代唱

呢首歌係代我大佬唱俾我大嫂 請佢留意歌詞